香煙討論區

食開紅雙喜

唔怪得牙路成個道友咁

我就食開中南海

釣魚台問你怕未

食開黑冰5 同 超醇萬寶路